[
  {
    "question": "Яка ваша електронна пошта?",
    "answer": "/start",
    "timestamp": "2024-07-02T21:07:14.857Z"
  },
  {
    "question": "Як вас звати?",
    "answer": "т3",
    "timestamp": "2024-07-02T21:13:15.621Z"
  },
  {
    "question": "Яка ваша посада?",
    "answer": "т3",
    "timestamp": "2024-07-02T21:13:20.003Z"
  },
  {
    "question": "Яка ваша електронна пошта?",
    "answer": "т3",
    "timestamp": "2024-07-02T21:13:22.737Z"
  },
  {
    "question": "Який ваш номер телефону?",
    "answer": "т3",
    "timestamp": "2024-07-02T21:13:25.177Z"
  },
  {
    "question": "Що ви б хотіли покращити у нашій компанії?",
    "answer": "т3",
    "timestamp": "2024-07-02T21:13:29.176Z"
  },
  {
    "question": "Як вас звати?",
    "answer": "Привіт\nКсюша",
    "timestamp": "2024-07-03T05:48:20.196Z"
  },
  {
    "question": "Яка ваша посада?",
    "answer": "Офіс",
    "timestamp": "2024-07-03T05:48:25.965Z"
  },
  {
    "question": "Яка ваша електронна пошта?",
    "answer": "Орпа",
    "timestamp": "2024-07-03T05:48:41.953Z"
  },
  {
    "question": "Який ваш номер телефону?",
    "answer": "066575",
    "timestamp": "2024-07-03T05:48:48.702Z"
  },
  {
    "question": "Що ви б хотіли покращити у нашій компанії?",
    "answer": "/start",
    "timestamp": "2024-07-03T05:52:39.741Z"
  },
  {
    "question": "Яка ваша посада?",
    "answer": "/start",
    "timestamp": "2024-07-03T05:52:53.517Z"
  },
  {
    "question": "Яка ваша посада?",
    "answer": "Г",
    "timestamp": "2024-07-03T05:53:00.166Z"
  },
  {
    "question": "Яка ваша електронна пошта?",
    "answer": "Ш",
    "timestamp": "2024-07-03T05:53:03.571Z"
  },
  {
    "question": "Який ваш номер телефону?",
    "answer": "Г",
    "timestamp": "2024-07-03T05:53:06.107Z"
  },
  {
    "question": "Що ви б хотіли покращити у нашій компанії?",
    "answer": "Л",
    "timestamp": "2024-07-03T05:53:07.412Z"
  },
  {
    "question": "Як вас звати?",
    "answer": "Оорпп",
    "timestamp": "2024-07-03T07:16:54.061Z"
  },
  {
    "question": "Яка ваша посада?",
    "answer": "Ррола",
    "timestamp": "2024-07-03T07:17:27.647Z"
  },
  {
    "question": "Яка ваша електронна пошта?",
    "answer": "Тклаьал",
    "timestamp": "2024-07-03T07:17:31.389Z"
  },
  {
    "question": "Який ваш номер телефону?",
    "answer": "Щадда",
    "timestamp": "2024-07-03T07:17:34.552Z"
  },
  {
    "question": "Що ви б хотіли покращити у нашій компанії?",
    "answer": "Далла",
    "timestamp": "2024-07-03T07:17:37.774Z"
  }
]